今晚去接女朋友收工，俾個驚喜佢

買左佢最鍾意食嘅雞蛋仔等佢🥺

佢琴晚同我講鍾意食格仔餅㗎喎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

不錯

佢釣緊狗公...

你女朋友係我屋企睇緊Netflix 慢慢等下啦你

見到唔想見到嘅野就唔好啦

屌你老屋

佢同我講話個厹會買雞蛋仔畀佢喎

屌你反艇